[多圖]短遊花蓮

想同大家分享一下最近一次花蓮之旅。

到左台北機場先搭捷運去台車站，然後搭台鐵去花蓮。

由於時間好緊迫，其實都好驚搭唔到火車，因為我去到只能趕尾班車，如果趕唔到就。。。。。

好彩最尾都俾我趕到。

去到花蓮已經係凌晨1點幾，所以我到民宿沖完涼都即刻瞓。

交代返少少野先，我有兩個朋友一早去左台灣玩左兩個星期，所以我今次係去JOIN佢地，係花蓮會合。
由於佢地係宜蘭識左一個花蓮原住民女仔，所以之後嗰幾日都同佢一齊周圍玩。

第二日，呢個原住民女仔就揸住一架小貨車黎接我地。

坐係後面都幾唔舒服其實，不過又係一種體驗。

介紹返個原住民女仔先，佢叫HARU醬，佢話佢嬷嬷係受日本教育，而且佢係春天出世，所以改左佢個名叫HARU醬。

呢一日係HARU醬同佢屋企人嘅family day，佢地去左一條溪邊玩水同燒野食。

呢個叫藤壺，生係海邊，佢地係石板上面燒黎食。
根據我粗淺嘅BIO知識，藤壺係咁多生物中，性器官最長嘅物種（有錯請指正），所以台灣人叫佢做男人加油站。

燒熟左之後就係咁，攞塊石扑爛個殻，食面啲肉。
藤壺嘅肉嘅口感淋淋地，味道有啲似硯肉，都幾新奇有趣。

然後唔少得嘅就係酒。

HARU醬嘅屋企人話原住民係中意溝酒飲。（FYR：佢地話台灣共有12族，而佢地嗰一族叫阿美族，歌手蕭敬騰就係屬於阿美族。）
佢地最中意保力達溝沙士，可以話俾大家知係勁難飲。

附近有個呀伯係度賣雪糕同燒腸仔。

雪糕係佢自己整嘅，食落去有啲似沙冰咁。

之後佢地仲去左玩跳水
雖然唔知佢地估做乜係度鳩叫

台灣嘅天氣好反覆，玩下玩下就落起大雨黎。
之後HARU醬就帶左我地返屋企，而我地呢晚就會係HARU醬屋企過夜。
就係咁，我地就坐住小貸車向HARU醬屋企進發。

lm

Lm

快運有正航bor

係呀 但係時間唔啱。 我飛嗰日朝早有野做，趕唔到。

繼續。。。。。

返到HARU醬屋企，沖左個涼之後，我地就去左食野。

呢度就係HARU醬屋企附近。

屌禁錯制

繼續。。。。
呢度係HARU醬屋企附近。

呢隻係佢隻狗。

佢叫林書豪
HARU醬話佢地一家姓林，養佢嗰時係林書豪最HIT嗰期，所以就改佢個名做林書豪

我地係附近搵左間野食飯，我就叫左個魯肉飯。

大家玩完水其實都好攰，我地食完野就返左去HARU醬屋企休息，直到夜晚我地先出去夜市搵食。

我地去左東大門夜市。

上面嗰個係炸OREO，我話你知，真係唔係咩都可以攞去炸。

係夜市入面有原住民嘅表演，大家一齊欣賞下。

仲有待頭藝人嘅表演。

夜市大家都去得多，所以我唔多講。

然後第二日我地同HARU醬就打算一齊去露營。
今次露營哤地點叫「四八高地」。

高地隔離係一個軍營，嗰日佢地係隔離應該練緊射擊，係咁啪啪啪。

你地䏲，幾多台灣MK仔MK妹上黎影相。。

之後我地就係嗰度紮左個營，一路吹海風，一路HEA

仲有彩虹呀

連書豪都一齊露營

咁好嘅打卡地點，當然唔少得台妹啦

到左夜晚我地仲放煙花。

黎到呢度，第二朝一定要早起睇日出。

後日出發去花蓮留名,有冇咩好推介食野

劉名一身蟻

正
好想去多次花蓮

Btw民宿個haru咁好人同你地周圍去
又比你地join family day嘅

我上年都去過花蓮 好掛住

啱啱上個月去左
已經好掛住

食左間好好食既私房菜
不過有d遠
係壽豐鄕

花蓮茶都好好飲
有隻叫柚香蜜茶
陣柚花香好fresh